# Задача - реализовать страницу авторизации и скрипт обеспечивающий её работу 

## Исполнитель - Башмакова Дарья, БИ-1 

1. Форма для авторизации, стиль
2. Таблица пользователей в БД
3. Скрипт проверки правильности данных, уникальности пользователя

